連登要支持「新疆」！

冇咩人關注
所以重開

必須近期內要有一個活動係關於新疆

係必須啊

呢幾日國際上面因為抖音新疆片
已經炒到好大

喺連登就沉到落水底

大家知咩事啦

推到有人搞支持維吾爾族人活動

唔推唔是人

共產黨最驚人提起新疆
大家識做啦

正名 唔係新疆
係東突同維吾爾人

今日新疆 明日香港

冇問題
都係要支持

唔想好似新疆咁集中營見
大家記得關注新疆

東突厥斯坦啊
乜能野腥精

推到爆炸

東突厥斯坦
咁難記嘅

推

核爆

做乜又加引號

P牌都照推

講左好耐啦
香港係咪冇咩專家熟新疆?

清晰啲姐ching

dk

仲有圖博（西藏）

push for u

呢樣野真係可以煲大佢，老老豆豆，香港輸撚左就係變新疆，個個送晒入集中營洗腦女女女

出左不反!!!!

推
絕對支持

agger

啱，11月頭話要搞聲援維吾爾族集會，去到12月都未搞得成，仲要冇晒聲氣，好令人懷疑係唔係畀五毛洗走晒啲post

請正名東突厥斯坦
新疆係由清朝至今強加於人既名
之前都有post講過呢個問題

乜撚嘢新疆呀，係東突呀

如果覺得東突未立國覺得呢個叫法好尷尬嘅，咁咪就話聲援維吾爾人囉

psuhh

支持新彊
支持維吾爾族

ok但推左先
重點唔係個名
係要支持佢地

重點係支持佢地
名可以改善
個活動一定要係支持佢地

g持

p

因為新疆係蝗語

pp

同埋廣東

支那
又係咁ddos死支那

支持「新疆」就唔好幫襯新疆集中營生產既新疆棉製品

唔只無印, 好多fast fasion都有用新疆棉

支持

新彊反抗

push

雖然你係咁推人出去黎明行動
但我支持你呢個TOPIC

唔係路啊
要開post講喎

屌你老味咩

聲援東土耳其斯坦
聲討赤納粹迫害穆斯林

We connect!

今日香港 明日大嶼

支持「新疆」乜嘢先？

支持「新疆」做一個民主自治區,

同稥港一樣, 永生永世同支那赤納粹同一國？

咁「新疆」話要獨立, 你班港豬又反唔反對先？

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

Tui

幫推

pish

Push